有冇試過整倉鼠小食? 熊仔鼠哈囉喂小食分享

剛剛整了超迷你應節南瓜+蝙蝠仔比熊仔鼠食同玩
佢地個食樣真係好得意，分享比大家

以為煮倉鼠，我出返去

犯唔犯法

支那人食咩都唔犯法

我都以為係
魚仔小食d fd

haha, 柒左, 應該寫整小食給倉鼠

見你一條片開咁多個post

唔好意思，竉物台post過一次，係咪其他台都睇到? 上次玩具台10日前貼過，不過冇人睇

巴打住外國?
見成條片都英文

以為樓主整含家炸田鼠

有廣東話字幕 可以睇下，都花左d心機整
本身鼠話無分國界 諗住有英文字幕，其他語言auto-translate方便d

隻鼠好可愛

隻倉鼠講野篤中我笑點

haha, 邊個位篤中?

佢係咁係度鳩噏好搞笑

haha, 我以為係某句說話，多謝你欣賞佢既鳩噏，你係第一個，感動